{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100769",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 밤바다"
    },
    "text": "麗水鳳山洞に位置する麗水バムバダは徒歩3分距離にケジャン通り、浪漫屋台、ケーブルカーがあり、観光に良い宿です。 27室を保有しており、すべての客室は22年7月にリニューアルが完了した状態であり、大型駐車場があるので駐車の心配はありません。 案内図が韓国語に対応しているので便利に利用できます。 チェックインの際、予約者のお名前を教えていただくと円滑なチェックインが可能で、客室タイプによって追加人数は追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を必ず守らなければならず、超過チェックアウト時に追加料金が発生します。 宿泊文化のエチケットを守るために、飲食物の処理、汚染注意、分別収集に気を使わなければなりません。 ご予約の際には先着順で行われるクーポンイベントもございますので、ごゆっくりお越しください。 訪問者のレビューでは、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、社長の親切な対応、客室の清潔度、広い部屋などが良い評価を受けましたが、暖房が少し残念だという意見がありました。 宿の位置によりタクシーを拾うのが難しいかもしれませんが、静かでリラックスできる場所で、多くの利用客が満足して再び訪れたいと思っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水バムバダの場所はどこですか？",
            "answer": "麗水バムバダは鳳山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの周辺には何がありますか？",
            "answer": "徒歩3分距離にケジャン通り、浪漫屋台、ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室は何室ありますか？",
            "answer": "麗水バムバダは27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室はリニューアルされた状態ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は22年7月にリニューアルが完了した状態です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、麗水バムバダには大型駐車場がありますので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な情報はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には予約者のお名前を教えていただくと円滑なチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室に追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室タイプによって追加人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を必ず守らなければなりません。超過チェックアウト時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなエチケットを守る必要がありますか？",
            "answer": "宿泊文化のエチケットを守るために、飲食物の処理、汚染注意、分別収集に気を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、社長の親切な対応、客室の清潔度、広い部屋などが良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの暖房はどうですか？",
            "answer": "暖房が少し残念だという意見もありますが、評判は良いです。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの周辺にタクシーは利用できますか？",
            "answer": "麗水バムバダの位置によってはタクシーを拾うのが難しいかもしれませんが、静かでリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダに再訪したいと思う人は多いですか？",
            "answer": "はい、多くの利用客が満足して再び訪れたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 541
    }
}